====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' y ai participé à la mise en place des premiers documents d ' urbanisme issus de la loi Pisani de 1967 , les pos (plans d ' occupation des sols) et les sdau (schémas directeurs d ' aménagement et d ' urbanisme) , notamment à Dunkerque et dans la vallée de la Sambre .
Entity Name (Type) :: Sambre (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
loi Pisani (MISC)
Dunkerque (LOC)
Sambre (LOC)
Total entitiy counts: 3

